PTSD創傷後壓力症候群 （圍爐取暖區）

咩嚟

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

點樣確診

又唔係避嘅 我係比自己休息一下 做陣港豬 做吓鍾意嘅野
邊有得避呀 避得一時避唔到一世

傾吓計 發生咩事 ？

同時幫推錫哂你

頂住啊絲/巴打 今日有個認識嘅ptsd手足諗唔開做傻事... 好在救得返

問你嘢又話 呀Sir 你好

叫你幫推行動post 又問係咪想你死

你港女嚟㗎。？

有咩好內疚 覺得對唔住被捕者？
我用被捕者身份同你講 你無對我唔住啊
要贏唔會係一時三刻 我地要同班廢老鬥長命鬥健康
必要時要比自己休息下 先有力再走落去

Ptsd係比較敏感... 嚴重啲的話 見到敏感野係會諗唔開
巴打有怪莫怪 原諒佢

我真係明 我都試過 好在救得返 所以而家會好留意自己精神健康

圍爐取暖here
cp無同我講 但醫生同佢都建議我食藥訓教
好想死 成日聽到槍聲

之後完全頂唔到再上場
但係見到狗會好想走

ps我無確診到精神病 我不會自殺

千其唔好
我自己食咗半年 愈食愈衰
食藥食到自己對各種抗爭悲劇無感 就會覺得自己冷血然後內疚 情緒會愈嚟愈差 仲更加想自殺 更多次attempt
然後醫生又會覺得你嚴重咗 又加藥 只會無限loop
食到個人落場又落唔到 文宣又整唔到

不歸路啊
我已經係一個0cp值嘅殘兵

HI

睇到個POST都已經想
多撚謝林奠，陳同佳
令到香港咁多家庭，情侶關係都破裂
仲令到咁多人受肉體的傷同精神上的傷

最緊要身體，成績是次要

講多少少個病先，希望入來既手足會睇到，如果發現自己有類似情況請盡快求醫！

創傷後壓力綜合症（Post-traumatic stress disorder，簡稱PTSD，又稱創傷後遺症）是指人在經歷過情感、戰爭、交通事故等創傷事件後產生的精神疾病[1]。其症狀包括會出現不愉快的想法、感受或夢，接觸相關事物時會有精神或身體上的不適和緊張，會試圖避免接觸、甚至是摧毀相關的事物，認知與感受的突然改變、以及應激狀態頻發等。這些症狀往往會在創傷事件發生後出現，且持續一個月以上 。

若患者有出現創傷後壓力綜合症的早期症狀，可以進行針對創傷的行為認知治療（英語：Trauma focused cognitive behavioral therapy）以進行預防，但若針對所有受到創傷者進行治療，無法達到預防的效果。目前用於治療創傷後壓力綜合症的主要方法為心理諮商與藥物治療 。

訓唔著就唔好逼自己訓
去做下晨運阿伯、搵d野做整累自己

唔好做傻事，場運動仲有排打落去，呢刻你休息，冇人會怪你。呢個病真係要靠自己先克服到，食藥同運動係相輔相成，訓唔著可以朝早約朋友去行山、跑步，做完運動攰就自然訓得好。

而家見到槍就驚，明明係小朋友玩嘅玩具槍都好驚

玻璃心on9仔

相同癥狀

我連fb ig lihkg都唔敢開

怕睇到D癡撚線新聞

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

到夜晚上黎傾計傾通宵
隨時奉陪

so far自己都handle到唔想麻煩人地